無賭波經驗既我 亂9咁買...一賭就賭左1000波膽

我等到86分鐘直接一賭賭左1000去買波膽

有經驗人士
可唔可以話我知係唔係唔應該咁賭

1000$博200 點睇都唔化算

冇問題

中就無問題 唔中就係傻鳩

1.2賠率連贏10次就可以翻到6倍，20次就38倍
30次就237倍

頭先買左100 阿仙奴 咁岩2:1左

買咁細緊係唔中

今日先開始賭..
叫我買10蚊波 9古細個中意曼聯3:0 中左
就開始賭波之路
岩岩呢場1000之前
我放左150 落3:0@1.28
$20 3:0@3.3
跟手落左1000..

唔係應唔應該咁賭 係唔應該賭 沉迷咗幾有錢都唔夠你輸

我都想 但我見到有得賭就想放錢...
今日買左60蚊六合彩再買左80蚊馬
岩岩呢個1000反反晒啲本...搞到我想繼續去

利申 啲馬係唔撚識跟賠率買

你望下德甲果兩閪波先

岩岩皇馬86分鐘
我又落左1000 波膽
1:3@1.31..

聽日好去㩒錢啦

有冇巴教我抽離...
我停唔到
90分鐘見到唔比買波膽 我落左200無入球@1.11

你咁樣以小搏大都幾危險
你諗下如果輸一場要贏返五場返本

你呢啲買法好快輸突
因為輸一場就好難追
跟住你好容易會做錯決定

當你輸到乜都冇晒既時候就抽離到

師兄 過來人？

就係咁岩比我博到

中左第一次
總有一獲。 。。

輸過先識抽離 慢慢

你想好悶咁贏定好過癮咁輸？

我平日好節制..我仲係大學生 靠pt搵到6位數...
我真係辛辛苦苦好慳 怕比賭波害
但唔洗做等於我炒6個鐘散..

我中意賭魚蝦蟹多過大細
大細買大小 1/2機率好易中
魚蝦蟹 好刺激..
咁算唔算係好過癮咁輸

贏返幾百好收手啦 唔係嘅話你只會將你炒散嘅錢拎去舖草皮

我諗好多賭仔都經歷過既
尤其係岩岩接觸賭

輸就輸間廠
玩下模擬投注算啦

返咩PT有6位數

同求

澳職就唔好啦

反左好多個月啲office work
70/hr
放學就去反 Dayoff就反
兩個sembreak 都反full time
有時星期六日識人搵到啲100蚊傳單

唔輸哂啲錢都仲會覺得自己有運

我條女老母
買三穿7 $100
澳職對碰 中左兩關收左6800...

因為佢我先開始想賭波

呢句100% 睇緊巴黎聖日耳門

波蛋1-0 趁早入 收成千銀

唔緊要，總會受呢一下。

跟住你會去追

輸錢皆因贏錢起

頭先3.6個陣無買 有啲後悔 岩岩買左50
打算又試多次86分鐘買

我怕聖日無啦啦入多球..

50蚊邊夠 食飯都唔夠

驚啊..

希望唔會收皮

一路睇，一路忍唔住笑
實在係太on9 ...

Ps: 資深賭徒

輸左唔好諗追數 輸仲多

就黎86 分鐘
出手未

唔講咁多
賺下過海南車錢先

賭多陣你就會輸 信我

好過去定期

輸一場就要贏五場追返
不過係嘅你都唔會輸

出左手
早個3.03個陣入1000...

岩 下次一入波即刻買no goal

頭先3.03-2.5個陣已經想入500但唔夠膽..

輸撚死你

搞惦
Cashed

感謝樓主個方法

1千咁少都攞出嚟討論
起碼一皮起步啦 唔係點賺賭本

唔識唔好學

咁就輕鬆賺$500

回頭是岸啦大學生

如果堅持要繼續 只好贈你一句
"賭還賭 唔好借錢賭"

樓豬100%命中率 唔洗睇運

用呢個方法買好快輸唒

打算下次開始500起 疊上去 最盡一千賭 草到咁上下先加大

又要回帶

大學生月入六位應該有能力做少少數睇吓係咪真係1/2機率計下期望值，如果你知道你講𠴱兩樣嘢係負EV你都照玩我希望你係假膠。如果真心，回頭是岸，真係會輸死你。

其實有諗過真心...
不過唔夠膽
如果輸當輸左新手利是錢

月入咩

邊有入6位
草左兩三年倒先6位 係月入4-5位左右零用加反工錢
真心唔識計啲咩 博大霧..
我成世仔淨係識睇nba..

係時候收手
以後限自己只可以賭岩岩贏既錢

其實我今日先開個戶口諗住買下六合彩...

咁辛苦pt儲到六位，就算賭，去學吓同人對賭𠴱啲好過同莊同賭。一樣嘢負ev你點賭乜策略都係輸，你而家執少少好停喇巴打。

月入6位數 有冇需要咁賭？
你覺得我咁賭 同你咁賭邊個so d?

草到六位炸...無月入六位
要中左先得架..

博絕殺 回報率高好多 當然唔係9黎場場都博絕殺
祝

得啦得啦 叻啦

做乜啫你 我之前就咁賭
你開po都係想搵人支持你啫

調返轉輸左=白做6個鐘

咁又唔係 想搵人屌醒我..
最後贏定輸多
你個個係買分析下有睇開 買主客
我個個係買最後十分鐘加乜都唔識
有少少唔同
我真係係睇過波
世界盃我係訓教架..
咩聯賽都真係唔識分..

酒店侍應 60/90
同傳單 60/70/100

有啲group可以私底下比你 留個tg sin

thanksssss bro

巴打出現賭仔錯誤心態，依家你係贏左就贏6個鐘人工，輸就輸幾日嘅人工。
希望你贏啦

我一個月前同你一樣0知識
分析就用球探+Google
之後串起啲盤玩 淨贏緊馬會8000
但過來唔建議你一皮收息囉
輸咗真係收得皮 人哋得你未必得

我後悔個陣唔賭1000落3.4

多謝樓上巴打 點醒左少少

marcus0626

10000無左 會真係心痛
點解你咁大心臟..
球探係上網睇個啲？你淨買主客贏？

樓g同求

新手唔識驚 諗住強隊必勝
一皮一注試咗兩次 之後唔敢了
球探去app store搵啦

賭波200起機，set個目標比自己
嬴就cash out 輸就算
咁樣都唔會好入肉

之前都試過咁玩 收息好爽

你咁賭法好快輸哂本

最後十分鐘你咪撚亂買
好似今朝場墨假老虎最後先入兩粒
咁你就898

你都on 9
屌你都費撚事

利申
係投注站做
睇住d 客一晚入幾千蚊然後輸哂

我多數買我細個聽過既球隊😂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
拜仁慕尼黑睇緊 想試下

賺就賺得個1.2-1.3
一輸就輸左個1
你話抵唔抵玩

佢地賭親都賭波膽..仲要一早個個膽買五百幾千
好易輸
最後少少應該無事掛..

唔建議咁賭
最後幾分鐘有波入機會冇你諗得咁細
正如上面所講 輸一次有排你追

如果樓主新手又會睇住場波玩即場投注
你可以考慮玩即場角球大細
場波節奏快 不斷有攻勢 角球就通常會多
角球大即場賠率上到2就考慮買啦
Keep住有兩賠嘅話你命中率過半都賺

幫到手嘅加加tg
@liamlo

多謝巴打教 試下先

俾心水大家試下

「即場」 愛斯賓奴 - 下一對入球（第2球）

即場賠率跳得好快
時間越少 角球大賠率就升
一有角球 個cutoff (e.g. 14.5) 就會加一
你考慮下

唔明 大細解咩

睇14.5果行
如果場波最後有15個角球or more咪角球大
14個或以下咪細

明白
買左一次角球好似幾易 可以試下
我岩岩買左 0-0 拿玻里個個 希望大步無事

多謝咁多位巴教我賭波

加加炒散tg
@liamlo

thanks!

繼續試走
1000收手
賭細啲

比條link我

留名炒散tg
1.
2.

大家要就跟住放 唔想慢慢搵

1.https://

搞惦
收錢

早知跟你買 我買左上面1000炸
下面唔識買未上過

我買埋0-0個場1000

記錄一下靠呢個方法贏左1200
有本可以賭錢
呢1200輸晒唔會再賭！

仲有聽日啲馬
唔個四重彩四連環點計

過來人奉獻一句，唔好妄想自己與眾不同可以用賭嚟賺錢，我仲係𡃁仔嗰時都以為自己好叻可以贏，exactly用你呢種方法買，唔同嘅係買即場主客和，就算一開頭贏幾多都好，黑起上嚟真係會連輸幾口，結果心有不甘，越買越大想翻本，最後係點你估到，要動用屋企人幫手還錢，我到依家都仲好內疚

Cls 咁樣賭

四連環即係你買中頭4名果4隻就得
四重彩係要順序咁買中頭4名
咁當然四重彩回報高好多
同埋可以1蚊注

完全認同
長賭必輸 樓主見好就收

同埋唔好成日諗住贏馬會錢
馬會收100蚊投注返黎 只會派返89蚊彩出去
另外果11蚊無論結果係點都係馬會賺

你真係要穩定地比一般賭仔眼光好好多先有得賺

賭埋呢一次唔賭

其實最好就唔好賭
聽我講
贏到皆是運
贏係過程，輸係結果。
你無掂過賭波就唔好再掂

唔好賭啦
十賭九輸

黎好撚肯定你今晚贏呢幾千蚊
會禍害你一世
我屌你老母講你又唔聽。係要用粗口黎屌你，你以後咪撚再賭波，再賭波死全家你個柒頭皮

無睇開波
聽過曼聯對唔知邊隊 贏緊一球
有條友89分 allin 身家落去
90分鐘追和定反cup
就去左跳樓

真係唔知邊場

波圖對曼聯
球星譚x偉因為呢場燒炭。但死唔去